# README #

## Gastei App. ##

* O Aplicativo
* Importante

* ### O Aplicativo ###

       Gastei app é uma solução para controle de gastos por mês. Com o intuito de acompanhar todas as despesas cadastradas.

* ### Importante ###

       Este aplicativo foi criado para aumentar o meu grau de conhecimento na criação de aplicativos mobile, nele utilizo Java, alguns frameworks para componentes, material design para auxiliar nos layouts e normas de layouts para dispositivos mobile.